Undefeated US 夾運費

LM

大概幾耐到香港?

今晚8點前CUT單

仲有無得夾

你會買幾多錢到？

152.75usd

樓主已成團，我依家開一個
夠單就今晚十二點截，想夾就TG
@lifelong

加唔到你，不如巴打加我：

我加你先

我依家去睇鐵打，九點再覆tg

已經成團，十二點last order

仲有冇巴打會買 見好似返左貨定補左貨

要就telegram我 200USD先成團

我又想補，等埋我

我